請教各巴絲 有無歌適合表白？

先謝過各位巴絲

問得出呢個問題你已經注定失敗

月亮代表我的心

真係表你老母白咩

不許你註定一人
再次心跳

Good

連登仔好幽默

感謝

勸你唔好亂黎

我的宣言、Forever Love、不許你注定一人、哪裡只我共你

唔會啦 只係問 感謝巴打